想搵到AV，有無巴打幫幫手

雖然知好難，但有無巴打會知

套野大致上係講個男主角收到件快遞，入面係一支類似按摩油但其實係催情水，佢就叫隔離個人妻鄰居入佢屋企問下佢可唔可以幫手打飛機，個人妻一用支催情水就想扑野，最尾仲騎左上去好似內射埋